Hij toonde ongeëvenaarde malignity en zelfzucht in kwaad; hij vernietigd mijn vrienden; hij gewijd aan vernietiging mensen bezeten heerlijke sensaties, geluk en wijsheid; ik weet ook niet waar deze dorst naar wraak kan eindigen.
